發送閘可唔可以分開回post同開post?

方便揾自己開既post